尖東好唔好住

希爾頓大廈個類

有錢實好住架wor

附近好多夜總會，會唔會無咁好

樓下得個百佳

感覺上漢口中心好住d

漢口超級舊